其實搞港獨同爭取真普選一鳩樣, 到最後都係要搞革命, 冇話邊樣比較易

我當你地唔搞港獨,爭取真普選令到部份中國人暗撐你地啦, 最後咪又係要自己搞革命
姐係刺殺政要呢D基本技能少不免

咁維呢交俾你啦， 加油